梁振英：我會繼續發聲

【講港獨有言論自由，說共產黨真偉大沒有言論自由】說「共產黨真偉大」沒有言論自由，宣揚港獨有言論自由，官員說話不中聽要譴責，陳浩天播毒不譴責，這説明了陳浩天是泛民的「自己友」。

四年前，時任律師會會長的林新強說了一句「共產黨真偉大」，在泛民律師和政客圍攻之下，被迫下台。當時沒有泛民人士說：「我雖然不同意，但我要維護林新強的言論自由」，因為林新強不是「自己友」。

今天，泛民議員和泛民評論員口中雖説不支持不贊成港獨，但要維護陳浩天的言論自由，客觀上就是為港獨護航，因為陳浩天這個「自己友」是同一個集團同一個老闆的姐妹公司。如果泛民否認陳浩天是自己友，開口埋口譴責這個哪個的泛民，請義正嚴詞地用譴責官員的力氣譴責港獨，不要再含含糊糊的說「不支持，不贊成」了。

我要指出這一點，是因為目前民族黨雖然細小，但「自己友」很多，有些人讓陳浩天打頭陣，自己則伺機而動。這是我們要警惕的一個方面。

FCC請陳浩天講港獨，拐點已經出現，我們萬萬不能麻痺大意，港獨和FCC的問題要跟進，我會繼續發聲。

睇個款中共真係唔係好掂

正常都唔會發表咁多個人意見

拐點已經出現
陳浩天不如之後開個香港共產黨啦
梁振英叫到無理由唔做

懷疑cy有份收美國佬錢做黑面

上一篇先話殖民地係利益輸送，轉個頭就沙中線爆大鑊，引人認同陳浩天話香港係中國殖民地。
一定支持振英繼續發聲助攻港獨！

港獨之父，推動港獨，不遺餘力！

[member]港獨之父又發功 佢真係愈黎愈急想表露自己身份 今日連有眾多既"自己友"係暗地裡都講埋 果個自己友咪就係振英囉 不過大家唔好咁揚 廢事中共懷疑振英[/member

有些人讓陳浩天打頭陣，自己則伺機而動

拐點已經出現

689擺到明: 你班垃圾真係完全唔知點玩, 我而家試範一次比你睇

新．國師

咪自己囉

其實cy 真正目的係咪製造輿論推23條

心水清

趁港獨未成主流吹大佢立廿三條

oo

落手落腳示範
應該點玩
好心大家真係要學野

又用言論自由去反言論自由？

一個係輿論口諸筆伐
一個係公權力玩打壓

又想偷換概念？

我會繼續指點港獨路線

語言僞術黎講佢算係高手
有邏輯 少破綻 遠勝屈文妓之流

請不要被5毛轉移視線

佢咁活躍出聲，因為呢排社會搞緊UGL 和 禮頓
而且仲要炒起返佢單$5000萬

林新強下台又關泛民事？on9仔，人地律師會係有民主選擇架

689真係垃撚圾

個標題應該改做

梁振英：我會繼續9up

靜啦屌

問佢UGL
就會dead air

收到 yes sir!

宜家同立左23條有咩分別？

依家仲未可以拉你去坐監

立左法預計會變成新既萬能法例

你一反共，就算口講，隨時都拉得

振英，當港獨成氣候，你到時或死前話自己其實係為港獨費盡心機，我哋有部分人係會信架

應該係講緊佢本人

國父

其實真係要把握貿易戰機會，再借689呢排發癲，取消香港關係法

陳浩天不如順住個勢，執左個香港民族黨，再開返個大灣區民族黨，然後再話受到689啟發

咁係港共佢唔用住

佢要認玩，叛逆罪都已經做到一個萬能法例

黑社會梁振英為黑社會發聲

個例子九唔掂八
林新強做得律師會會長 緊係唔可以有政治取向 讚完共產黨比人推落台都好正常 點可以用言論自由去保佢

痴撚線

成篇文好強調一樣嘢
「自己友」

林新強明明係用律師會會長身份去講支持國務院白皮書，又講共產黨好偉大，被人話佢作為會長唔政治中立，之後被啲會員投票投不信任之後佢自己辭

其實依家中國對毛澤東嘅態度係點樣？
如果組織香港共產黨 用毛澤東思想做backup 然後話中國共產黨係行修正主義 所以要重回正軌 主張解放香港 或者二十七國分裂論 咁有冇得諗

sorry for殘體

屌，根本係偷換概念

冇人要打壓林新強嘅言論自由喎
如果佢係一個普通市民
成立一個組織宣揚共產黨好偉大
咁佢咪慢慢宣揚囉
冇人得閒打壓佢

但當年佢有公職在身
係律師會會長
而律師會理應係一個政治中立嘅專業組織
林新強未有徵詢會員同意
就以律師會會長嘅身份發表政治言論
咁樣當然有問題

最後林新強都係經過一個正當程序
遭全體會員投票罷免
而唔係好似而家政府咁
用各種陰險手段阻止陳浩天發言

如果林新強以普通市民身份
宣揚共產黨好偉大
都遭到香港政府以公權力打壓
咁我一定會聲援林新強

反之，若陳浩天現時係律師會會長
我都覺得佢冇權自行宣揚港獨

一路都諗應該要咁做

有得諗喎,
香港正宗共產黨,

主力打倒掛羊頭嘅偽支共, 實行馬列正宗共產主義

拐點係咩意思

拐點即係騎劫？

香港國父梁振英

佢又想將繁點分身落自己到？

焦點

我會繼續發發聲

咩撚野拐點呀⋯⋯

厲害了,我的國

佢真正目的應該係推港獨

大灣區獨立先有得諗

good cop bad cop

好撚煩呀成個廢老咁 夠料咪做鳩陳浩天

佢有收過聲咩？垃圾

成個高普咁

問誰未發聲

陳永仁

港獨之父

我係689身上見到曙光

又講拐點，劉仲敬咩

陳浩天已中計

港獨和FCC的問題要跟進，我會繼續發聲。偉大到尼

幫港出聲

洗乜製造輿論先推
依家直接推仲有幾多人會示威反對
個個要返工不了